Onder normale omstandigheden zou zo'n stank ons ​​hebben gebracht onderneming tot een einde; maar dit was geen gewoon geval, en de hoge en een verschrikkelijk doel waarin we betrokken waren, gaf ons een kracht die steeg boven louter fysieke overwegingen.
